是日靚午餐 響鈴 豬頸肉 大腸 三餸車仔麵

右邊黑色係乜 屎？

甲由

大腸(屎)

鹵得好入味既大腸

車仔麵都有響靈叫

又食屎

正阿

淋曬

無,一半脆一半淋

又食車仔麵 悶唔悶啲

好味阿